求教finance 功課

吾識做finance 功課，有冇ching 教下

Lol

你識做喎
吾=我

等我幫你

利：有CT-2 exemption

全部唔識？

你唔貼題目上嚟點幫你？

tg ?

tg?